Необходимо реализовать API для TODO List:
Каждая задача должна иметь следующие свойства:

- status (todo, done)
- priority (1...5)
- title - заголовок задачи
- description  - описание задачи

Любая задача может иметь подзадачи, уровень вложенности подзадач должен быть неограничен.

У как у клиента API у пользователя должна быть возможность:
- получить список своих задач в соответствии с фильтром
- создать свою задачу
- редактировать свою задачу
- удалить свою задачу
- отметить свою задачу как выполненную

Фильтр задач должен иметь следующие параметры:
- статус (todo, done)
- приоритет - от и до
- заголовок (должен быть полнотекстовый поиск)
- сортировка по времени создания или времени выполнения, или по приоритету

У пользователя не должно быть возможности:
-  удалить уже выполненную задачу
- отметить как выполненную задачу у которой есть не выполенные подзадачи
